點解啲女人痾尿都可以痾到成塊板都有？

屌 唔講以為有個男人條J亂鳩咁射
成日話男人痾到出晒界 啲女人都係一鳩樣

d女痾尿話就會坐係度阿會準d，其實佢地個尿位無男人既截水裝置，係起身，抹陰時仲有幾滴會漏出黎

無手尾既女仔因為背向馬桶所以更加唔會留意自己滴污糟左塊板

花灑閪

因為用無影凳

唔至幾滴 差唔多半塊板都係尿

有J

因為冇坐落塊板度

勁黑人憎